6月至今捉到三毛數量達1000隻

屌你老母
而家政府出盡力抹黑同分化手足
要頂住呀仆街